人面對現實，只能夠懦弱

咁耐以黎
以為自己要堅強
為自己揾出路
或者好多野冇得解決
除左接受
或者真係只可以
默默忍受
忍受唔到就離開
幾歲個陣
唔知人生苦
十幾廿幾歲
妄想做d咩
人生就唔再痛苦
人到三十
只能夠懦弱
唔敢再正眼望自己
望呢個世界

哦